what was i thinking

when i let go of you..?

But if I let you go I will never know..

saying goodbye to you it’s like seeing a story that’s never told

偽毒